https://web.archive.org/web/20020821053819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=6

### [120] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　（　愛知　）	2001.07.04 WED 22:40:53　
	
実葉さんのおかげで、Ｗｅｂ新潮のＨＰへ行って北条さんのインタビュー、読むことができました。右上のクイックメニューってとこから、波、ってのをえらべばいいんですね。ここでは初めて（？）Ａｎｇｒｌ　Ｈｅａｒｔについてご本人が語っているので、みなさんもぜひ読んでみてください。
　ところでわたしも創刊前にある程度のネタをここで知ってしまい・・・実際に読むまでとっても苦しかったので、ルールを考えてくださるのはすごく嬉しいし助かります。読者のことをちゃんと考えてくださる管理人さんでよかった。

多亏了実葉先生，我才得以在Web新潮的主页上阅读北条先生的采访。从右上角的快速菜单中，选择波就可以了。在这里是第一次(?)这是他本人对Angrl Heart的描述，请大家一定要读一读。
对了，我在创刊前也在这里知道了某种程度的故事情节···到实际阅读为止非常痛苦，所以我非常高兴和感激你对规则的思考。为读者着想的管理员真是太好了。


### [119] 優希	2001.07.04 WED 22:36:17　
	
昨日バンチを何度も読みました。私がＣＩＴＹにはまっていたのが中学くらいでした。あれから時間が流れて私も変わってしまいましたが、ＣＩＴＹを好きな気持ちは今も変わらないとわかりました。リョウの今後の行動が私自身にも力をくれる気がします。気が早いですがコミック化が待ちどおしいです。最後にネタばれの件ですが某ドラマのホームページで最終回放送２時間前に最後まで内容が載せられていました。私はドラマを見てからだったのでよかったのですが前に見てしまった人のショックはひどかったでした。私は火曜日に購入していますが、水曜日が一番最後ですか？管理人さんの指示に従うつもりですが・・・

我昨天看了好几遍Bunch。我对CITY的痴迷是在初中左右。从那以后随着时间的流逝我也变了，但是我明白了喜欢CITY的心情到现在也没有变。我觉得獠今后的行动也会给我自己力量。虽然有点性急，但是很期待漫画化。最后是剧透的事，在某剧的网站上，在最后一集播出前两小时，内容被贴到了最后。 我很庆幸自己以前看过这部剧，但对于那些以前看过的人来说，这种震惊是可怕的。 我是星期二买的，星期三是最后一集吗？ 我打算按照管理员的指示...（译注：待校对）


### [118] 軍人	2001.07.04 WED 22:30:52　
	
はじめまして（＾＾
新連載＆ＨＰ復活おめでとうございます。
北条先生のファンをはじめて十数年、これからもまた毎週、先生の作品が読めるのは非常にうれしいです。
ＡＨの内容には最初少しショックでしたが、今後どうなっていくのかが楽しみでなりません。

これからも書き込みにきます(__)
北条先生頑張ってください！！

初次见面(^ ^
恭喜新连载& HP复活。
成为北条老师的粉丝已经十几年了，今后每周都能读到老师的作品，感到非常高兴。
最初对AH的内容有点打击，不过，今后会变成怎样变得很期待。

今后也会来写的(__)
北条老师加油! !


### [117] ぺぎ	2001.07.04 WED 22:25:25　
	
初めての書き込みです。

遅ればせながら、公式HP、リニューアルおめでとうございます!!どんなにこの日を心待ちにしていたことか!!

創刊号を読んで以来、本当に久しぶりに「はまって」います。毎週（しかも出勤途中で）雑誌を買うことになるなんて、ＣＨの連載当時以来です･･･

リョウと香の日常が本当に幸せそうで。それを見てるだけで十分満足です。
これからのＡＨの展開楽しみにしています!!北条先生お体に気をつけて頑張って下さい。

今後も書き込みしますので、末長～くよろしくお願いいたします（＾＾）。

这是我第一次发文。

虽然有点晚，但恭喜官方HP更新!!多么期待这一天啊!!

自从看了创刊号以来，真的是久违地“迷上了”。每周(而且是在上班途中)都要买杂志，自从CH连载以来还是第一次…

獠和香的日常生活看起来真的很幸福。我光是看那个就很满足了。
期待着AH今后的展开!!北条老师，请保重身体加油。

今后也会写，请多多关照(^ ^)。


### [116] chikka  2001.07.04 WED 22:19:31　
	
私は月曜日にバンチを手に入れているのでより早くストーリの内容を知る事ができる立場にあるわけですが、「ネタ」の早出しについてはやはり「反対」です。たかが「漫画」の事でと思われがちですが、火曜日以降に手に入れる人達の楽しみを奪うと言う事はひいては「コアミックス」にも影響を及ぼすし、せっかく再開したこのＢＢＳの閉鎖を招く危険性があります。自分で自分の首を絞めるような行為になりますので「ネタ」の早出しはしないように気を付けます。  
話は変わって今回のお話ですが、冴羽さんと香さんの「キスシーン」ですがやはり酔ったふりして「キス」をしたように感じます。でもあれは「男」の立場としたらある程度分かります。自分も経験あるのですが、本当に「ドキドキ」しますよ。好きな女性と「キス」するのは。それに、うまくきっかけができないとああいうことはなかなかできませんし・・・。でも、半分は「勢い」ですね。「初キス」というものは。自分もそうでしたから・・・。

因为我是在星期一拿到Bunch的，所以能更早知道故事内容，但我还是"反对"提前发布"故事情节"。这似乎只是 "漫画"的事情，但剥夺了那些在周二之后才收到的人的乐趣，会影响到"Coamix"，并有可能关闭这个刚刚重新开放的BBS。因为这是自损行为，所以要注意不要过早说出“故事情节”。  
换个话题来说说这次的故事，冴羽先生和香小姐的“吻戏”，感觉上还是假装喝醉了“接吻”。不过，从“男人”的立场来看，还是能理解的。我自己也有过这样的经验，真的很“激动”。和喜欢的女性“接吻”。而且，如果没有很好的契机，那样的事情是很难做到的……但是，其中一半是“气势”。所谓的“初吻”。因为我自己也是这样的…。


### [115] 葵（オマケのコメント）	2001.07.04 WED 22:05:35　
	
　今、←（Ｗｅｂ新潮）で北条せんせのインタビューを見てきました。今回のＡＨについては多くのファンが戸惑いましたが、皆先生の作品のファンであることにかわりはナイんですもの。先生、これからもＡＨ楽しみにしてます。がんばって下さいね♪
　でも…。リョウとＧＨのラブシーンなんかあったりすると、それはＣＨファンだった私としてはショックだわ…。　（＞－＜;

现在，在←(Web新潮)上看到了北条老师的采访。关于这次的AH很多的粉丝都困惑了，不过，大家都是老师的作品的粉丝这一点是不会变的。老师，今后也很期待AH。请加油哦♪
但是…。如果有獠和GH的爱情场景，作为CH迷的我是很受打击的…。(> - <;


### [114] 金田　朗	  2001.07.04 WED 21:59:32　
	
初めて書き込みしてます。
ＡＨ連載始まってとっても嬉しいです。北条先生のファンを十数年している私には感無量！自分の歳（２０代最後の誕生日を数日前にむかえてしまいました）も忘れてコンビニで「バンチ」を買っています。いいんです、私はこれで。
今後も書き込みにきま～す。

第一次发文。
AH开始连载非常高兴。对于做了十几年北条老师粉丝的我来说真是感慨万千!连自己的岁数(几天前迎来了20多岁的最后一个生日)都忘了，在便利店买“Bunch”。没关系，我就这样。
今后也来发文~。


### [113] 葵	2001.07.04 WED 21:53:43　
	
遅くなりましたっっ！「バンチ｣創刊＆HP復活おめでとうございます♪♪  
　朝、登録したとたんにフリーズしちゃって大変×２★でも、よかった♪  
　今週のＡＨ、泣けちゃったよ～！リョウの後姿が可哀想で…。でもでも、”初めてのキス”ってフレーズが気になっちゃった。んじゃ、全部で何回？！（←キャ～ッ★）それにあのキスって、リョウ、ワザと…ではないですか？冴子の名前なんか出して、照れ隠し…と私には思えたんですけど…？いつもぶっきらぼうで、ことあるごとに香を悩ませたリョウ。ああするしか、できなかったのかなぁと思いました。  
　北条せんせのＴＶ出演、見逃したんです～。で、ここでも、「バンチ｣ＨＰでもいいですので、今度からはお知らせしていただけませんか？皆、動く北条せんせ（←動物園でなく…）を見たいんですもの。お願いします。

我来晚了!恭喜《Bunch》创刊和HP复活♪♪
早上，刚一登录就死机了，很辛苦×2★不过，太好了♪
这周的AH，哭了哟~ !獠的背影好可怜…。但是，“初吻”这句话让我很在意。那一共几次?!(←啊~ ~★)而且那个吻，是故意的…不是吗?我以为他是通过提到冴子的名字来掩饰自己的尴尬…?总是态度冷淡，一有什么事就让香烦恼的獠。我想知道他是否别无选择，只能这样做。  
北条老师的电视演出，我错过了~。那么，这里也可以，“Bunch”HP也可以，下次可以通知一下吗?我想看到动态的北条老师(←不是动物园…)。拜托了。


### [112] たれたれつー	2001.07.04 WED 21:50:41　
	
ホームページ復帰おめでとうございます。
この日を首をながーくしてまっておりました。久しぶりに北条先生のメッセージが見れて嬉しいです。
毎週エンジェルハート読ませもらってます。創刊号を読んだ時は､何で？？って思わず叫んだあと、しばらくは何も考えられませんでした。リョウにあえたのは嬉しいけど・・・
でも、文庫版の１８巻のあとがきに先生が､「今､自分が思い描いているシティーハンターの続編の構想は､かなり設定が変わっている・・・・」とかかれていたのを思い出しました。

はじめは､ショックなところもありましたが､これからのエンジェルハートに期待してます。
北条先生頑張ってください！！

恭喜Homepage回归。
我翘首以盼这一天的到来。好久没看到北条老师的留言了，我很高兴。
每周我都读Angel Heart。读创刊号的时候，我不由自主地叫了一声"为什么? ?"，一时间什么都想不通。虽然很高兴能见到獠…
但是，我想起了在文库版第18卷的后记中，老师写过这样一句话「我现在所描绘的City Hunter续集的构思，设定有很大的变化……」

开始的时候，虽然也有受到打击的地方，但是期待着今后的Angel Heart。
北条老师加油! !


### [111] リンダ	2001.07.04 WED 21:30:33　
	
私もテレビ朝日のバンチ特集拝見しました。先生、スーツ姿がとってもス・テ・キ！（ポッ）ちょっと惚れ直しました。
エンジェルハートも素敵ですっ！話にぐいぐい引き込まれる感じで、読み終わった側から「早く次が読みたいっ！」という衝動にかられる始末です。まだ心の整理がついていない為うまく感想が言えませんが、これからどんな展開になるのか本当に楽しみです。今週号のリョウと香の回想シーン。とても幸せそうで、二人がいつのまにか本当の恋人同士になっていた事を実感しました。その分切なさも倍増しますが、取り外された伝言板といい、月日は経っていたんですね。

我也拜读了朝日电视台的Bunch特集。老师，穿西装的样子很帅气!(噗)我重新爱上你了。
Angel Heart也很棒!会有被故事深深吸引的感觉，读完的人会有“好想读下一话!”的冲动。因为还没有整理好心情所以不能很好地说感想，不过，真的很期待今后会变成怎样的展开。本周号的獠和香的回忆场景。非常幸福的样子，感觉到了两人不知不觉成为了真正的恋人。虽然也会因此加倍难过，但被拆下来的留言板，还是经历了岁月的吧。


### [110] 100tハンマー管理人	2001.07.04 WED 21:09:59　
	
管理人です。
みなさま、暖かいメッセージありがとうございます。
それぞれにこの掲示板のルールにまで気づかいしていただき、感謝しております。
管理人のレスポンスが悪くて、申し訳ありません。

さて、みなさまが心配していただいているネタバレ防止ルールですが、運営スタッフとも協議しておりますので、今しばらくお待ちください。
北条先生にもご意見をいただき、今週中か来週前半には公式の見解をアップしますので、今しばらく別の話題で盛り上がっていただければと思います。

管理人より

我是管理员。
谢谢大家的温暖留言。
感谢各位对这个公告栏的规则的关心。
很抱歉管理员的响应不好。

关于大家担心的防止剧透规则，我们正在和运营人员进行协商，现在请稍等。
北条老师也听取了您的意见，这周或者下周前半段会发表正式的见解，所以希望大家暂时就其他话题进行讨论。

来自管理员


### [109] 由紀恵	2001.07.04 WED 21:01:09　
	
復帰おめでとう！！！
まってたよ～～ん（ＴＴ）
こんなにめでたい事は無い！！
今日は飲むぞ～え？関係無い？（＾＾；

恭喜回归! ! !
我等你哦~ ~ (TT)
没有比这更可喜的事了! !
今天要喝哦~诶?没有关系?(^ ^;


### [108] ネット	2001.07.04 WED 20:42:17　
	
ＧＨ（グラスハート）は見事に胸の傷が隠れる服装ですね。
これもなんらかの伏線なんでしょうか。深読みしすぎ？

＞ネタバレについて
自分でネタを振っておいてなんですが、
あまりこの話題を続けると、普通の書き込みがしにくく
なってしまうのではないかと危惧しております。
（でも賛同してくださる方がいらっしゃったこと、
レスをつけてくださったこと、本当に嬉しく思っています。）
ですから、早急に管理者の方から公式になんらかの対策を
取って欲しいです。問い合わせフォームのほうでも
先日、その旨をお送りしました。
管理者様、どうぞ宜しくお願いいたします。

GH(Glass Heart)有一件能完美遮住胸部伤痕的服装。
这也是某种伏笔吗?读得太深?

＞关于剧透
虽然我自己编了一些素材，但我担心如果继续这个话题的话，会不会很难再写普通的文章了。
(但是有赞同我的人，给我回帖，我真的很高兴。)
因此，希望管理者能尽快采取正式的对策。咨询表格前几天也发送了。
管理者，请多多关照。


### [107] すばる	2001.07.04 WED 20:14:02　
	
わ～い、復活だ♪とっても嬉しいです。
毎週毎週本当に火曜日待ち遠しいです。
早く来週来ないかな～（笑）

北条先生暑いですけど、夏バテしないようにしてくださいね♪
また来ま～す。

哇，复活了♪非常高兴。
每周都很期待星期二。
下周还不快点来吗?(笑)

北条老师:虽然很热，但是请不要中暑哦♪
我会再来的。


### [106] はやね	2001.07.04 WED 20:09:59　
	
ネタバレの事ですが。
私もそれなりにルールを作っていただきたいな、と思います。メンバー同士の自主規制を呼びかけても、ログの更新が早いから新しく入ってきた方がそれに気づくのはなかなか難しいでしょうし･･･。掲示板のトップに書いていただくかＩＤの通知時に注意書きとして書いていただくなど管理者の方で何らかの注意をしていただけると嬉しいのですが。

　掲示板できたばっかりでこんな話題を書き込むのはどうかと思ったので最初問い合わせに送ろうとしたんですが、同じ意見の方が多そうなのでこっちに書いてしまいました。こんなことが問題になるのもＡ・Ｈのすばらしさのせいだと思うので(笑)。毎週次の回をすごく楽しみにして、たった一話で感動したり衝撃を受けたり、考えられないくらい振り回されちゃうので、ここが連載を読んでからみんなと同時にそういうことを分かち合える場になればいいなと思うのです。

虽然是剧透的事。
我也希望您能制定相应的规则。即使呼吁成员之间进行自律限制，由于Log更新很快，新来的人很难注意到……请写在公告栏的顶层或者在通知ID的时候作为注意事项写下来等，如果管理者能做一些注意事项的话我会很高兴的。

因为公告栏刚建好，我想写这样的话题怎么样，所以一开始想发过去询问，但是因为相同意见的人好像很多，所以就写在这里了。这样的事情成为问题也是因为A·H的精彩(笑)。每周都非常期待下一集，仅仅一集就会被感动和冲击，被折腾到无法想象的地步，如果这里能成为看完连载后和大家同时分享这些的地方就好了。。


### [105] 九幻夜騎  2001.07.04 WED 20:03:35　
	
やぁっと復活しましたね～。しかも早くも前のＢＢＳの人もいるし（早っ＾＾）。
　毎週楽しみに読んでますよぉ。こないだのＴＶ、録画できなくってとても残念です。せっかく１０年ぶりに北条さんの「声」が聴けたのにぃ～（Ｔ＿Ｔ）。ちなみに１０年前の「声」とは、”ふけてこんばんにゃ”（覚えてる人いるかな～）に出演したときのものですね。

　正直、話の展開には賛否両論あるけど、”オモシロイ”ということに変わりはありません。
　がんばってね～（＾Ｏ＾）／

一下子复活了呢~。而且很早以前的BBS的人也在(早^ ^)。
我每周都很期待地看哦。前几天的电视没能录下来真是太遗憾了。难得隔了10年才能听到北条的“声音”~ （Ｔ＿Ｔ）。顺便一提，10年前的“声音”是指出演”ふけてこんばんにゃ”(还有人记得吗~)时的声音。

说实话，故事的展开虽然褒贬不一，但“有趣”这一点是不变的。
加油哦~ (^ O ^) /


### [104] 芙蓉	2001.07.04 WED 19:41:48　
	
リニューアルおめでとうございます。
バンチのHPにお邪魔したら、こちらのHPのバーナーが変わっている事に気付いて来ました。

７月１日に新宿に行ってきました。それでMY CITYの前を通った時に、「今回のANGEL HEARTはここで終わったんだよね。続きが気になるな～。早く発売日にならないかな・・・」って思ってました。で、発売日が来たら来たで、やっぱり来週も気になるし、バンチが創刊されてから毎日毎日こうやって同じ事を考えています。
それにバンチに連載されている作品は全部、お世辞でもゴマすりでもなく、面白くて大好きです。今まで１つの雑誌に連載されている全部の作品を面白いって思った事が今までなかったんで、そういう雑誌にめぐり逢うことができてすごく嬉しいです。なんか面白い漫画に出会うと、自分の心がとても豊かになっていく感じがするんです。だから本当に嬉しいです！！

余談ですが、新宿に行ったその日はすごく日射しが強くて、私の足はその日に履いていたサンダルどおりに日焼けしてます。（日焼け止め塗ったにも関わらず）だから今私の足は、ハチの様になってます。（前にゲタが流行っていた時には、
ゲタどおりに日焼けしてました。）

恭喜更新。
当我访问Bunch的HP时，我注意到这个HP上的Banner已经变了。

我7月1日去了新宿。因此经过MY CITY前的时候，我想“这次的ANGEL HEART到这里就结束了吧。很在意后续呢~。不早点到发售日吗···”。然后，发售日来了就来了，果然下周也很在意，自从Bunch创刊以来，每天都这样想着同样的事情。
而且在Bunch连载的作品全部都很有趣，既不媚俗，也不拖泥带水。至今为止从来没有觉得在一本杂志上连载的所有作品都很有趣，能遇到这样的杂志我非常高兴。总觉得遇到有趣的漫画，自己的内心会变得非常丰富。所以真的很高兴! !

说句题外话，去新宿那天日照很强，我的脚和那天穿的凉鞋一样晒黑了。所以现在我的脚像蜜蜂一样(尽管涂了防晒霜)。 (以前流行ゲタ的时候，我被晒得像ゲタ一样）（译注：待校对）


### [103] 露崎なごみ	2001.07.04 WED 19:29:21　
	
す、すごい盛況ですね。先生が無料パンフでおっしゃっていた‘創刊はお祭り’。今まさにそんな感じですね。ヽ（＾0＾）ノ
　
　TV見ましたが（ヨッ！いい男！！）説明に自信がないので、今後に↑期待して下さい。m（_ _）m

真是盛况空前啊。老师在免费小册子上说过的“创刊是庆典”。现在正是这种感觉。我祝愿你一切顺利(^ 0 ^)

我看了电视(哟!好男人! !)我对自己的解释没有信心，所以请↑今后多多期待。m (_) m


### [102] Goo Goo Baby	2001.07.04 WED 18:32:09　
	
再び舞い戻ってきましたグーグーでございます☆

前回言い忘れましたが↓  
先生～！新連載おめでとうございます！（ってそんな大事なこといい忘れるな～）

ＣＨがＴＶでやっていた頃、私はまだ幼稚園から小学校低学年ぐらいの範囲の年齢でした
あれから約10年もたった今、漫画にはあまり興味が無い年齢になってしまった私ですが、あのナツカシのＣＨが続編として連載されていることを知った時は、さらにナツカシくなり、思わず手にとって読んでしまいました！
そしてスカパーとかでやっている、めったに見ないアニメチャンネルにＣＨが放送されているのを見た時は懐かしくてしょうがなかったです　「そうそうこんな曲だったな～」とかいろいろ。
新しい漫画には先入観があって興味がわかないんですけどナツカシの漫画の続編となれば別！　といっても香がいないのは凹みますが（先生も読者のこの反応をわかっていたと思いますが）、彼女が死んだことで彼女の存在がかなり大きかったことに気付きました。（だってこの掲示板、ほとんどの人がそのことで持ちきりだし、なんたってナツカシ＆有名だから余計話題になるし）
　　　　　
ところで、２週間ぐらい前に確かテレ朝で「バンチができるまで」みたいな特集が放送されていたと聞きました　先生とか、声優の神谷さん（リョウ役の方ですか？声優に関してはウトイ私）も出演されていたと聞きましたが、どなたかその番組見た人いらっしゃいませんか～？

ところでⅡ、すっごい気になることがあるんですけど！
海坊主さんはなぜガングロなんですかぁっ？気になってしょうがないんですけど（汗）　皆さん気になりませんか？　

あぁっ、なんか長くなってしまいました！すいません（汗）

它又回来了。我是Goo Goo。

上次忘了说了↓  
老师~ !恭喜新连载!(这么重要的事可别忘了~)

当CH在电视上播出的时候，我还处于幼儿园到小学低年级的阶段。
从那之后大约过了10年的现在，虽然我已经到了对漫画不怎么感兴趣的年龄，但是当我知道那个怀念的CH作为续篇连载的时候，就更加怀念了，情不自禁地拿在手里读了起来!
而当我看到CH在一个我很少看的SkyPerfecTV的动漫频道上播出时，我不禁感到怀念“哦，对了，是这样的曲子啊~”之类的各种各样。
我对新漫画有先入为主的观念，不感兴趣，但如果是怀旧漫画的续篇就另当别论了!话虽如此，香不在是有点气馁(我想老师应该也知道读者的这种反应)，但她的死让我意识到她的存在相当重要。(因为这个公告栏，几乎所有人都在谈论这件事，好像在怀念什么&因为很有名，所以更能成为话题)

顺便说一下，大约两周前，我听说朝日电视台播出了《直到Bunch形成》这样的特辑，老师、声优神谷先生(是演獠的吗?声优方面信息很差劲的我)也出演了，有谁看过那个节目吗?

顺便说一下II,我不怎么在意的事情!
海坊主为什么那么黑呢?虽然很在意(汗)大家不介意吗?（译注：待校对）

啊，帖子好像变长了!对不起(汗)


### [101] くらっじゅ	2001.07.04 WED 17:51:56　
	
本日２回目のカキコです。
あたしもネットさんの意見に賛成です。
この前チャットをしていたところ、「水曜日に発売なんです」
という方がいらっしゃいました。
つい最近までどこも火曜日に発売していると
思っていたのでびっくりしました。
ＡＨを楽しみに思っているのはみなさんも一緒ですものね！！
とりあえず、あたしの中で「水曜日まで公の場所での
ネタバレ禁止！」という決まりを作りました。
守っていきます！！ 

这是今天的第二次发文。
我也赞成ネット先生的意见。
前几天聊天的时候，有人说“星期三发售”。
直到最近我还以为哪里都是星期二发售的，吓了一跳。
大家都很期待AH呢! !
总之，在我心中“星期三之前禁止在公共场所剧透!”制定了这样的规定。
我会守护你的! !